人生太短出手要更大

知唔知點解咁多人係股票市場輸錢？
就係因為佢地係跌市時信左d撚屌話及早離去收手
而唔肯再坐落去等轉勢
呢個時候你係應該穩守突擊
你身家都輸左大半 輸哂同離場拎番小小走又有咩分別？

不如再all in 700遠牛 最後埋單計數贏過過會係你

😂

下星期一 入近牛反cap 輕鬆上樓 做人做狗 自己撚

笑乜撚？ 依家700基本面係無變過
只係大户想殺近牛
所以你玩正股/遠牛實無事

目標價幾多 😂

根本企係咩立場都有方法講得通 睇你自己眼光啦

目標價=你入牛時既價值既double
渣住呢個信念 你人生會正面好多

咁其實點解唔玩近熊
利申 新手

你咁做姐係估頂同估頂
比你估到一次兩次 第三四五次呢？
真係咁多股神咩